的士狗真係賤鳩格 話唔比sogo門口上落客就工業行動

我屌你咩老撚奉呀？

的士狗不嬲賤業嚟， 平時啲服務態度唔講喇
有咩大事大非議題永遠撐政府同市民作對
又不求進步， 拒絕電子付費， 拒絕其他競爭者， 郁下就罷駛， 屌你老母咩

的士狗真係無叫錯

賭兩條j唔會有任何行動

真係賤格 交班又唔掛牌 仲要串柒柒 屌鳩我老母 即刻踢鳩佢架車同佢話你夠薑落車試下 即刻死死氣咁渣車走撚左

手停口停 班的士狗點會擺駛丫 搵幾架圍下禮賓府交下請願信上下鏡即刻翻去開工啦

的士狗輸打贏要

的士狗真係好撚on9 成撚日揀客 有次想搭去山上面 個的士佬話咩 好邪 叫我搭後面個架

的士狗真係香港運輸業界既一大淤血

的士將會，全面進場！

有錢派咪有

有次係醫院接屋企人出院個的士狗都揀客叫我搭第架

屌你老母

我屌

收皮啦

揸的士=/=車主

試過一次三十幾蚊車錢
我畀50蚊佢竟然扮哂野唔找錢
即刻大大聲屌柒佢先死死聲找畀我

的士狗

理論上係咪毫子都應該找足

理論上係, 實際上毫子多數人都由佢, 比我都唔想接神砂
但有d仆街係幾蚊雞都想唔找

快